快啲youtube unsubscribe ming 仔呀屌， 仲有471k呀

我要聽日訓較起身佢少過200k

屌， 手足做唔做到呀

咁撚簡單既野都做唔到真係比藍絲笑呀

呢件垃圾

ig fb呀仲有
YouTube佢無放片半年
佢自己都放棄咗好耐

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

唔好負皮
唔好比嬲
唔好比任何noise佢
要睇片睇back up或者其他人upload
唔好比view佢

Pish

2019-11-16 Sat 跌..... - 16K

快 unsubscribe 佢 fb youtube

20:53 48.9萬

聽日再睇

1:30

0133 468k

睇佢utube 好似實際d
條世界仔的收入來源...

做野啦 和理非

Push

托哥就醒過佢啦 兩個都藍 但托哥乜都唔講

佢做左咩

甴近平

Rubbish

冇可能
佢一定KEEP到400K

連登仔太少人啦

fb都有$㗎

所謂youtuber都只係attention seeker

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

係？
fb live?

YouTube 01:44 46.7k
不停跌緊

真

YouTube 跌得慢過fb呀

同埋用fb 去share spread開
咪一樣有$
咪咁傻啦諗住得youtube先有

佢依家主力經營緊fb ig呀

你睇下佢YouTube幾耐無出片？

我以為 youtube 先易搵錢

但fb 除左直接代言/ 廣告.....係點賺？係video view count?

冇可能得啦
達狗ig 冇少過follower咁濟

share 啲客戶嘅post
做啲業配嘢
大把$搵

出一個post搵$好過拍一條片啦

0150 467k

推

推
當年睇祥指嘅感覺返哂嚟

全世界unfollow unsubscribe佢！

全世界unsubscribe佢啦

佢主要收入應該係靠sponsor 佢出片咁少
只要比啲公司睇到佢臭曬朵唔同佢合作佢應該就收皮

pish

不嬲無睇條撚樣的片

仲要係ig用d無撚誠意既相去賣廣告，屌

我驚你有排瞓佢先會去到20k
利片已unfollow unlike unsubscribe

不嬲都無follow
香港人，爭氣

facebook ig都要

不嬲冇睇

who.gif

ming仔要放棄香港人了

要係Time 投票率高過BTS嘅辦法！

[未FC] 原來過氣奶共藍絲KOL Ming仔老婆喺新疆蝗虫人？

推 unfollow ig fb unsubscribe YouTube channel

做左佢咁多年fans
今日要unsubscribe了

898

其實頭幾年之後都有問題la

又打官司, 證明佢同人合作都有問題

之後開始離地, 淨係去旅行已經無哂初頭d 民生野

即刻unsubscribe YouTube, unfollow fb ig

黃色經濟圈唔單止係餐廳

612見到托哥有去遊行

同佢講明呀 唔會睇佢任何節目啊

無subscribe 過幫唔到手

仲有fb ig

464k

齊心罷工都做到，無理由齊心退訂都做唔到掛？

屌你老母呢條友真係best illustrate 離地中產放棄思考藍絲

2:30 Fb 352k
可以再快啲

（本身無follow 開）

佢嘅sub好多都未必係香港人
盡力就得 集中精神打主要戰線

真定假 有冇認錯人

曱近平

我唔記得69定612
但係銅鑼灣sogo地下門口見到佢
佢唔會咁on9果日去銅鑼灣行街呱

講大話死全家

吓
咁少香港人？

垃圾ming

IG 184K
YouTube 464K

斬草除根

yes
3罷

利申 預計啫 可能會有出入
但係其實Youtube好多channel香港人都未必係主要sub 仲有台灣大馬etc

信你
不過有可能條友真係咁on9
同埋如果係真心出黎就仲on9 一邊愛國一邊反送中 做乜撚野
Btw 睇左睇佢youtube仲有280k subscribers 好sad點解仲有咁多

直接report la on9

跌破35萬2
2:36

佢愛國有錢收呀嘛

由頭到尾都冇subscribe過佢

一人做多一步

係
要

托哥本身就藍係人都知
個人覺得冇轉嚟轉去又冇出片鬧人反而好過ming仔

應該主力係 Facebook Instagram

多謝絲打 大家一齊加油！

連登巴絲齊齊unfollow 佢
我地係唔會輸俾佢呀

推
推
推
大家提下身邊ge人，唔好唔記得unfollow佢呀，好似投票咁重要

手足麻煩unfol unsub!!!!!!

推撚到佢仆街死

推到佢仆街

好多移咗民嘅香港人有睇佢

IG都仲有成十幾萬

呢個真 我睇死班連登仔 我話嘅 聽日小過400k 隨便屌

無subscribe過
無資格unsubscribe
sosad

感覺係brand

P.s 齋估

想睇佢直播段片 有冇backup？

Ig Fb YouTube 全部 unfollow unsubscribe

見followers大跌仲諗住兜
好撚肉酸

幫下佢

unsubscribed

已un

最底嗰幅圖up乜撚
做咩要屈我係支那人

lm待屌

4百幾k 連登post既影響力有限 大家記住share fb ig

佢fb跌得咁少

ununun

350k?! 我有冇睇錯

好彩冇興趣睇佢撚片

聽日得300K我自貼條女閃卡

乜水。。

佢想食兩家茶禮，大家俾d力量黎睇吓

真藍絲偽中立
專食人血饅頭

係

等佢2邊不是人

無sub過

Diu

連登再去fb whatsapp tg ig 度spread
滾雪球呀

confused. who is he?

幫推 屌

Done

只支持黃色經濟圈 只支持黃youtuber 熊仔頭 大J

Check完先知原來我有follow佢即時unsubscribe左

可能又係何妖果類思想
香港唔可以獨立，但香港唔可以變成中国，唔係會好大劑
驚送中過左，變到成個中国咁

垃圾

Share 出去比更多人知 check 下自己有無follow (好多人唔記得follow / subscribe )

不推文

push 係咪想俾人睇死呀！！

可能好多手足本身都無sub佢呢

Share 出去

done

佢做錯咗啲咩？？
btw 一直都冇睇佢啲片

46.1k 咋

邊個嚟㗎。。。咁嘅樣嘅

快

冇得un 唔開心

而家先知佢1的存在，
男人老狗叫咩ming仔肉唔肉酸呀

真係患難見人性既醜惡 為咗利益放棄一班觀眾

岩岩先follow左又叫人unfollow

unfollowed

push 係咪想俾人睇死

一旱unsubscribe左

騎牆仲諗住自己好醒

快啲去藍page話佢支持星火

Unfollowed

呢啲垃圾要留番係垃圾桶

推呀

44k now

typo
443k

喂， 睇緊理大既巴打， 都要unfollow 100001

fb 仲有27x k youtube仲係399 k, 唔撚係掛

做野呀唔係要屌曬你地呀嘛

廣傳bob叔屌7佢條片喇
睇幾多次都唔撚厭

點都要push一push

唔駛再慢慢睇

番條撚樣先